連巴身為基督徒都開成人台 同耶穌被釘十字架一樣咁偉大

請各位為連巴祈禱